Netflix 睇左套點五步, 香港電影都唔差WO

其實個定位幾岩而家香港影壇

呢類製作可能可以殺到出一條血路

我同呢度所有人一樣 都好唔想輸

好sad

呢套拍得幾好

但香港實在太多觀眾覺得入戲院一定要睇大製作

Netflix睇+1
真心好睇 眼濕濕

我都覺得依種戲係一條出路，唔aim大陸，喺有限資源下拍返個屬於香港人嘅故事，做得好的話近年你見《一念無明》、《逆流大叔》依啲你都會收得返過千萬

點五步當初比人屌用賤價人工拍戲
逆流大叔吳鎮宇唔收錢免費拍
最近好少少都係非同凡響 但睇落似有慈善基金出資

Aim 1000萬其實真係當打和
依家好在係多左班有少少戲路既本地演員
然後靠幾個老兵帶起套戲
但咁既發展真係好唔健康下
古天樂唔知夠玩幾耐

我係入戲院睇嘅仲要有謝票
屬於我哋呢代人嘅香港電影

垃撚圾

首部劇情片計劃嗰啲冇乜所謂

但逆流大叔，逆向誘拐呢啲靠演員唔收片酬，都只求票房打個和係一個好唔健康既發展

唔好話賺大錢，但長遠黎講一定要呢個工業既人有穏定收入可以養妻活兒先可以持槍落去

尤其是編劇